1個鐘叫hour 1個鐘以上叫hours 咁0.5個鐘叫咩

如題 求ching解答

ho

都係hours

30 minutes

$180.5